朝早塞路弊多於利，我建議代替方案

首先依據行動力，講下當前局勢敵我對比。
我方：前線、哨兵、（如果樓下放tg）街坊
對家：警察、紅底幫派（唔係全部黑社會都紅底）、（冇工返時）好嬲嘅藍絲

塞路可以令對面警察疲於奔命，但同時亦釋放咗一大批返工自私撚。
如果冇搞着佢哋佢哋係唔會被動員到。而依批撚樣充其量只係見風駛舵之輩，唔係社會運動嘅助力，亦唔係阻力。如果返唔到工，佢哋就會變成敵人，我哋為自己樹立咗無謂嘅敵人。
我認為咁做不妥，我哋唔應該樹敵，反而要挑起佢哋對政權嘅仇恨（五大訴求以外嘅理由），為對家製造麻煩，因此，我建議稍微調整抗爭方式，減少敵人。

1.黎明行動不以全塞為目標，拖延時間令人遲到即可。咁就唔使專注塞公路，警方支援冇咁快。而塞嗰陣又唔使全塞，凡事留一線先唔會激起反抗——中共對香港嘅做法就係反面教材。

2.延遲開始黎明行動，等想被遲到嘅人可以配合，一心想返工嘅人仆去公司。

3.放飯時間喺商業區引出tg放題，令自私返工撚埋怨政府，甚至早收工，好過做一個月文宣。
同事亦可藉此組織工會，為三罷鋪路。

4.夜晚目標係狗宿舍，依班狗開工嗰陣正正係放飯時放tg放題嗰班。針對一更狗，實迫到癲。
協助街坊由不問世事升級屌狗，屌狗升級成哨、後勤，嚟一場石屎森林游擊戰。

社會運動就係政治運動，政治就係孤立敵人，壯大自己嘅藝術。

推1

認同，我自己罷左5日工天西站頭兩日都係藍c屌下但之後3日以經大打出手，無論夠唔夠打都好我覺得冇需要增加手足受傷補捕既風險，因為打架差佬一定係拉我地，如果下星期再攪黎明行動個反彈一定好大，好多地盤佬番工佢地日薪手停口停而且數量都唔小

拉

Ok喎

推2

我哋真係睇少咗佢哋，以為港豬真係可以恰。其實只係冇搞到佢哋返工姐。

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

晏晝開花，有得早收唔好咩？

Why

收皮啦 BLOCK

拉

拖延時間令人遲到即可。

^咪即係之前塞鐵咁，到時工又罷唔成港豬遲到仲多怨言

點解？我嘅建議唔好？

我哋唔怕怨言，我哋怕佢哋出手喳嘛

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

拉

推

地盤佬
叫佢地自己早d起身啦
自撚私

我覺得搞到人遲到但一樣番到工係鳩做

會令到淺黃都有怨言

呢幾日咁成功真係因為完完全全被罷工

老闆想屌你都屌唔到

如果只遲但番到

好多人都要係車上塞幾個鐘但又迫住要番工

到時候我怕連淺黃都變敵人

唔痛打嚟做乜

點解我地要受佢啲逃犯條例，佢地唔肯接受我地嘅罷工日

有冇咁撚自私啊藍絲，唔滿意咪叫沉默的500萬人出黎遊行要求我地取消罷工日lor，唔夠人就返屋企食屎啦

俾錯左正評

五毛開始急，林鄭未有答應餘下訴求之前，後退只有死路。

黎明行動不知幾有用
拉

岩喎

除非朝早班返工撚搬走路障嗰陣，隔離嘅淺黃會阻止，如果唔係佢哋只係freerider

冇叫你後退，我有替代方案

嗰班唔係藍絲，係行屍。
佢哋唔會遊行，會打人。
你錯判班返工撚嘅本質，結果令我哋樹敵。

依家係殺敵一千，自損八百。
而我提議嘅方案係殺敵八百，自己仲要壯大。
我唔係話黎明塞路冇用，但長遠唔sustainable 。

推3

推4

唔出街就最少影響啦

唔盲反 基本得第3點可取

上面嗰啲係咪盲反？

叫人圍狗屋一睇就知係mon po 狗，block

邊有叫人圍狗屋？你用邊隻眼睇嘢？

5 mo slow slow 因住人工都出唔足

唔同意 拉

一向都話狗宿係春袋中春袋, 黃大仙攻左幾次, 而家日日有幾架車長泊集合點
呢排有狗宿大窩口/ 青衣, 打得最癲

街坊可以買嘢幫手

Push